有冇人會去澳門睇maroon 5演唱會？

3月3日

有！

Bought?

上莊
邊到買

上莊？hku

Ok,如果你係女同學
請埋船飛又點話

想join
會唔會好快賣晒 認真問

唔知
應該唔會掛...

watch tgt la
im a girl

有丁的girl?

賣哂啦

到時應該都要買黃牛

3月開已經賣晒
炒上天價都像

咁快賣哂澳門場 會唔會加多場香港呢

想睇 仲有無機會買到飛

Girls like you run rounds guys like me

有冇人買左C區企位
買左一張自己一條友睇

Rich